做咩今日出現左咁多post轉移焦點？

又話反喜茶同反共無關係
無意義既爭論

又無啦啦出現一班臨時連衛兵
呼籲大家到處迫人表態
明面上係造勢其實係想倒米

仲有好多
呢班人目的好明顯
想轉移大家既注意力同焦點
同醜化連登仔 分化同瓦解反送中力量
請大家唔好中伏
有部分人好大機會收左order做野
有少部分真心膠

請保持冷靜 清醒
集中注意力係條例事態發展上
同積極向身邊人解釋清楚

大家放下仇怨啦，反喜茶咪唔好飲，中意喜茶的，咪嘈啦，反送中成功我請你飲杯。

飲唔飲喜茶冇所謂 依d話題遲d再傾
總之依家風頭火勢 只要你肯出黎就係志同道合既朋友